『求救』屋企部電腦開唔到

用咗幾年文書機
呢排都有出過藍屏，要強行熄機
間中又會好慢，冇乜反應
而家直情開唔到機
有乜辦法？

買過部

屏你老母

powersupply/motherboard not working